叫春post

春

post

有男朋友

好基本

我連基本野都冇

依加冇 張來會有

幾時

好快 信我

幾快 冇就打撚死你

快架啦 冇既先再打撚死我

你出街小心啲

最多唔出街